內地貨Van。

點解強國無人用豐田van.30幾萬人仔土豪車。